display太大張頂住pcie可以點搞？

事關新租果度拉唔到lan線或光纖去電腦，想買pcie無線網卡。

但pcie3.0 俾張顯卡用左，對落兩個pcie都搞到用唔到。

想BT又唔可以用usb網卡。。點算？

1.換塊大底板
2.換機
3.換地方住

pci-e 延長線

送比我

你仲有兩條slot點解唔用

用homeplug

搬張咭落去下面嗰條。。。

或者將張wlan咭插落第三條pcie x16都得

唔會頂住個顯卡扇？

sor新手唔識，佢果個display唔係得pcie x16?

有兩條x16呀嘛，咪搬落去下面x16嗰條囉

PCI-E X16

1

PCI-E GEN

Gen3(16)

PCI-E X1

2

PCI

1

個fan係向內吹，即係吸風，問題其實唔大，因為Network card唔會太熱而且一段都係low profile卡，唔會令display fan吸到熱風
Network card用唔晒pci-e x1架，是但搵個slot插就得
如果你塊板有M.2仲可以用M.2網卡

下面果條唔係Pci 咩

應該插唔到display card??

我用緊呢塊

拆左dusplay出黎發現都無第二個位可插display

pcie extender

謝謝大佬

再請教下bro
如果我寬頻1000mb,
Router用 tenda ac9 (802.11ac)
底板係msi b85m-e45

諗住淘張intel 8265ac , 合適嗎？

RIP

用asus ac56

買張PCIE X1既咪得

就係x1 頂住了

想用pcie..

Pcie1x嘅卡可以用落16x嘅slot到

個位pci 黎架天才

合適，skrskr

謝謝bro

有頂咩?
wifi pci-e卡個底係平架wo, 應該插到落去
風扇就算阻都仲有一把, 而且display 風扇轉速唔快

反而wifi卡流量大時食cpu+ram問題大啲

利申:用ac7260, 主要係for藍牙
想轉無線但latency高通食cpu, download野又唔夠穩定, 都係拉返線
換isp嗰陣叫佢留條30m 長cat5e

上cat6喇

顯你老母卡

唔撚答

買塊內置wifi嘅底板

裝機師傅話齋, cat5e 1000mbps夠嗮家用
用cat6不如直接行光纖?

最重要係我攞親lan線都唔使錢
btw我仲用緊100mbps寬頻

powered by 紅色背景偵測器

點解唔用無線手指？

樓豬話要BT

有手指support 到ac 制式
仲有，我屋企咪又咁BT

要bt其實最好要lan線

loser

窮人真係麻撚煩

連蚑那文化都抵抗唔到嘅所謂winner你做撚飽佢
一啲風骨都冇,垃撚圾

dont know嬲what

USB wifi DONGLE 好貴咩?

用撚吓你個豬腦

顯卡，顯示卡，display card我9幾年回歸前聽老表都係咁叫。

想穩定d

講真你咁討厭大陸，你有無做過d咩？ 淨係keyboard就算吧啦。。

想穩定又要用wifi

為左一兩個terms嘈，你真係有料就唔會為呢d小事爭論